各位IT狗，最近還好嗎？

尚愛programming嗎？
未來點打算？
新仔成日畀人叫去寫test code
好撚悶
想開發多啲
上司又好日都唔揾我
Wfh瞓到狗咁都冇人知
好不安

無所謂 得閒自學下 再去跳槽仲開心

係咪郭富城嘅弱？

新仔冇經驗又唔夠料
跳閪咩

經乜春驗丫 見工都係鳩吹
望下同事做乜 再自己GOOGLE下
見工輕鳩鬆

尚愛programming。
未來打算係等退休。
做咗19幾年，唔是新仔其實都要寫埋test code，係開發一部份，check in係code加埋test case。

做coding唔係老咗唔夠班後生砌？
唔諗住升management或者可能自己開公司？

初五咁快就叫到呢 d post

公司肯放資源寫unit test 咪好囉
第時搵工都有用

係思覺失調？

新仔專寫integration test+1

老咗或者打code無咁快但經驗搭夠。BTW，software engineer工作需要coding但coding唔係工作全部，有其他野做，例如design，trouble shooting，performance analysis，lead project等，好多野有經驗會有效率過齋打code打得快。

我無諗住行management track，都係鍾意行technical。有啲公司有dual career track，可以揀行management定technical，兩邊有對等嘅職級。我有試過同我manager同grade。做生意不是我杯茶，我打工會開心啲。

外國大把4，50歲engineers
但香港班毒撚零溝通技巧就轉便PM
最後做到一鑊泡

google巴打

啱啱飲左杯M記凍奶茶(走冰) 而家我非常唔好

Wtf?
日日返工做乜？

移民人工低工時長
識啲野又要多過係香港打份風流工
本身做data engineer
而家準備退休 係colab寫下python全職炒股

轉行了

真
見工個陣manager問我而家份工做啲咩
我都係講我同事/老頂做啲咩扮自己做
吹到自己好撚勁 但係屈係細公司 比人刻薄要一腳踢做晒啲野
實情我hea到仆街

升到上去個陣再將啲野推晒比啲𡃁做
得閒請下班𡃁食飯 同大佬吹水

諗起James Gosling都幾乎冇人請單嘢

大學無學定return 0?

上星期裸辭左
今日收到offer